其實牙朗同美斯個樣都唔差

如果絕代雙嬌係沙拿 vs 史達寧咁樣,球壇會少幾多fans

如果Dybala Neymar呢

Dybala個樣超屈
Neymar夠型夠潮

一個白到有病咁
一個柒頭mk

Dybala=Peter Parker
Neymar=on9 mk

如果係佢地,應該冇女fans,仲要點都係定義為波牛

2個都型撚到喊

2＆b vs 金章安

Dybala幾個女仔fd都話一般

普巴最型

太童顏

義和比同連加特

成咗名就算本身唔好樣都幫你執到靚靚仔仔啦

C7除左棚牙 5官本身唔差WO
美欺就差咁D 但都叫5官端正

差啲認唔出salah

Reus

雲迪克都好多FANS既(不過真心好波既)

大細哨都多fans 啦

美斯真係髮型問題 長毛嗰陣毒撚格
飛短左已經唔差 留埋鬚仲幾型

牙朗明顯箍過棚牙黎
但未箍之前已經算above average啦

沙拿唔算樣衰啦